［麵神再上報］港股大升市｜麵咪媽開po準備股災：一兩周內隨時暴跌 恒指頂盡30100 ATM放晒佢！

又上報了

推呀

cls

入場機會 唔洗驚高 實過31000

信者得救

留名等睇31001

多謝麵神

留名等睇恒指33000高追盛富 今年成功返家鄉

恆指四萬都似

解讀：呢一星期之內，肯定有一次暴升，大家自求福，希望大家記得2萬6千3個陣，突然升左成千5點既經歷。

大龍市

ATM買盡佢

今鋪起碼上3萬6

40000點見

反手害死人